黃洋達為錢鬼拍後尾枕 認識三國人物張飛

死啦
今次點兜呢
又叫人課金食人血饅頭

最尾句嘢係咪屌鳩瘋雲?